有無人覺得Bigbang好垃圾？

無原因
覺得
Ok?

為反而反？

有冇人覺得Bigbang唔垃圾？

覺得姐
覺就覺
唔覺就唔覺 第一個感覺
垃圾唔垃圾？

唔覺佢唔垃圾
雙重否定

佢地最正係六年前 tonight, love song 嗰個時期

唔覺
咩情況令你覺得垃圾？